10k 不完整list 求評 主要玩食雞

CPU: INTEL 8700
顯示卡:ASUS ROG STRIX-GTX1070-O8G-GAMING
RAM: 8GBX2
SSD:SAMSUNG PM961 256GB
主機版: ASUS ROG STRIX B350-F GAMING
主要用黎玩食雞，其實新手唔係好知上邊既o唔ok，
另外想請問下點解咁多人推amd?個人比較想用intel
麻煩哂各位巴絲!

機都開唔到

屌你煙條u配塊amd板

咁應該換邊塊

最多比到幾多錢

Z370

大概10000蚊左右

玩8代u係要負出代價

r5 1600
asus rog strix b350f gaming
adata xpg z1 3200mhz 8gb×2
asus rog strix gtx1070 8gb
wd blue 1tb
samsung pm961 256gb
coller master v550
機箱自己搵個鍾意既atx機箱
法奧睇 共:$10322
利申: 砌過幾部全部amd 冇乜經驗有錯請指

或者儲多少少錢等ryzen2代出